:荃灣五義士凌晨起街路過就比黑警屈刑毀，被捕上庭冇人知

代義士朋友post
哩五位義士只係途經馬路身上帶咗噴漆，咩都冇做過咗岩經過就比黑警charge 刑毀，佢地被捕冇人知，依家三個岩岩坐夠48 過完庭可以1000蚊保釋，但要宵禁同收passport, 保釋條件同暴動罪一樣咁辣。另外兩個就要留院觀察要押到星期五先過庭。
佢地五個人冇啦啦比黑警屈刑毀冇人知！哩單野同laser被屈藏有攻擊性武器一樣，黑警已經濫權亂鳩咁拉普通市民坐48再告住先！五位義士都係素人，希望大家都要關注佢地，依定仲未放人！兩位義士仲起醫院

今晚8點荃灣狗屋聲援